岩岩閃左下

觀塘有冇人都係